賣iphone

小弟唔小心跌爛左個mon 個情況係有幾條裂痕同半邊mon黑左
都想換新機 想賣左佢賺番少少 但有冇人知邊度肯收 同埋邊間好價啲

$20幫你收咗佢

認真問